(絲打入)有冇人過左20歲就會生m痘😭

20歲之前都冇 一過20就每個月都生
仲要係耳仔同頸之間個個位
每個月都生粒真係好煩惱 又懶唔想化妝😭
嚟完m就會留痘痘印真係好討厭
有冇咩辦法解救或者唔好咁明顯😭😭

M痘

核突啊😵

會呀 不過唔係你個d位
我生係面豬登 好煩😭😭
我都唔知點 都係盡做補濕洗面facial炸

我前排都係面豬登 不過宜家冇咩事

好慘㗎

係咁㗎啦

經常生係鼻翼鼻窿裡面 點睇

未到已有 肯定唔關年齡問題

利申：7月就20

我今年生埋日先20但間唔中都會生m瘡 好撚痛 又紅又大粒 又擠唔到野 依家面上有粒 生係眼肚落啲啲啲啲 靠眼鏡遮住

好似好痛

真的咩

我之前都有

好睇個人體質囉 根本唔關年齡事 可能你咁岩姐